屌你老母止蝕撚同我企出黎

你班仆街搞到我要追漲

傻淡本色

上星期五高J左一隻 今日一開市即賣 1股執左10蚊

過多排
班淡友又出返黎威
樓主怪自己好過